耳機問題

巴打們想問下香港邊到有得換耳機殻（se 315)大約幾錢？同埋3000蚊筆直可以買到咩耳機？要mmcx 可以換線既，akg n40 抵唔抵屌？ Thx

改模：AAW好似得
耳機：n3ap fw系列